Hey there~ 入group一齊練英文！！

邀請你加入我地學英文既群組, 一齊講/ 睇/ 寫英文！
群組入面有個聊天室, 大家都以英文溝通交流, 乜都傾得~
想英文有進步既你快D加入啦~

至今有55個members喇~

一入去見到簡體字

殘體字

下😂😂😂 本地app黎

認真想搵人教！有無識人介紹！

Join group and chat ))

推～～～